唔好問點解香港人咁討厭港共，孟子講出答案

君視臣如手足，則臣事君如腹心；君視臣如犬馬，則臣視君如路人；君視臣如草芥，則臣視君如寇讎！」既然視民如草芥的君主，臣民都會把他當成仇人，那麼推翻仇人當然是合理合法的。有一次，齊宣王問孟子：「商湯流放夏桀，周武王殺了商紂王，有這事嗎？」孟子說：「書上是這麼記載的。」齊宣王接著問道：「臣弒其君可乎」孟子答道：「賊仁者謂之賊，賊義者謂之殘，殘賊之人謂之一夫。聞誅一夫紂矣，未聞弒君也。」對於商紂王這樣的獨夫民賊，人人得而誅之！

從來如是 背叛人民的垃圾總會被人民掃走

民為貴，社稷次之，君為輕。

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

樓主趙博上身

中国人成日打飛機話自己五千年中華文明，但淨係學晒啲迂腐野同權術，真正嘅治國安邦之道就唔學。屌晒共產黨入邊每一個嘅老母。

民不畏死，奈何以死懼之